我知道你地好憎泛民

大家雖然好憎泛民，但佢地（幾個）喺6月到而家始終都有企出嚟，你可能覺得佢地冇撚用，左9住你地。難道你地覺得佢地可以好輕易咁喺共產黨手上爭取到啲乜？ 我只希望你地都可以原諒佢地，槍口一致對外，可以嗎？

唔係泛民出賣香港，會搞到今日咁？

四方閪同白頭佬同黨必須要清算
到今日都係到倒米

功能組別未消失既時候泛民想做咩都難

我睇得出新嗰班好似比舊個d 好少少
尋日遊行見到av仁，企到老年咁遠又想出嚟佔光環食屎啦